建議成立香港警察家屬工會

基於現時法例警察唔能夠參加工會 （除咗政府特別批准嘅四個公會)

基本上所有前線警員都冇辦法表達自己嘅意見同不滿

佢哋喺舊有嘅公會入邊跟本無可能講出自己真實嘅聲音

我地要俾一個平台佢地 令所有對政府不滿嘅警員知道 係

警隊入邊佢哋並不孤單

我建議成立警察家屬工會 希望佢哋可以透過佢地嘅家屬發

表真實嘅聲音同埋俾大眾知道警隊成員真實嘅想法

就以沙田新城市廣場為例 而家喺媒體前面 最多都係聽到

警察隊員佐級協會話警隊有怨氣。

如果有咗警察家屬工會 我哋可以發起投票 睇清楚究竟有

幾多警員不滿高層 如果一下唔覺意超過九成係屌爆啲白衫咁就

開始嘅時候可以先做一個Facebook嘅網站 收集到足夠人

數嘅時候再交俾適合嘅人（ 可能係泛民或者其他政黨）去

申請一個公會

歡迎討論 有錯請指正

自推

再推

3推

4推

5推

6連

7連

8連

9連

10連 我無野講

推到有人回

我無野講

輕推